美股Day Trader

[借朋友ac 找隊友]
小弟由零開始自學 想搵有興趣Day Trade美股既朋友 一齊討論 一齊研究

我都想學，新手上路，睇緊書。

睇緊咩書？

day trade 係炒option

用邊間？

只限10人！高質美國群

BRO add me plz

"Sorry, This group does not exist."
加我

想搵真係有心研究既朋友 大家可以share information and knowledge